美金攻略

1 千祈唔好開美元戶口，因為出事同2內2一樣無得拎
2有錢離岸買美股
3cash is king放屋企床下底

推